如果果日遲去既可以幫手買咩?

暫時諗到

水
油
口罩
汽水

油 做乜

大量糧草
同堆大量內部通訊設備
唔好用連登或上網